%%% English
\ifEN
\else
    %%% Portuguese
    \section{Implementação do \textit{Backend}}
	
    Esta plataforma será realizada recorrendo à \textit{framework DJANGO}.
    Esta \textit{framework} permite e incentiva à separação em aplicações,
    pelo que se pretende fazer a seguinte divisão:

    \begin{itemize}
        \item \textbf{Dados base da aplicação:} 
            \begin{itemize}
                \item Utilizadores~\textsuperscript{\ref{Tab:user}}
                \item Estabelecimentos~\textsuperscript{\ref{Tab:Establishment}}
                \item Serviços~\textsuperscript{\ref{Tab:Services}}
                \item Características de estabelecimento: 
                    Serviços~\textsuperscript{\ref{Tab:EstServices}}, 
                    Categorias~\textsuperscript{\ref{Tab:EstCat}},
                    Configurações~\textsuperscript{\ref{Tab:EstConfig}}, etc.
                \item Funcionários~\textsuperscript{\ref{Tab:Employee}} e seus 
                    serviços~\textsuperscript{\ref{Tab:EmployeeService}}
            \end{itemize}
        \item \textbf{Funcionamento da Plataforma:}
            \begin{itemize}
                \item Marcações~\textsuperscript{\ref{Tab:Schedules}}~\textsuperscript{\ref{Tab:SchedulePhotos}}
                \item Avaliações de Clientes~\textsuperscript{\ref{Tab:CustomerReviews}}
                \item Especificações de clientes~\textsuperscript{\ref{Tab:CustomerServices}}
                \item Comentários de utilizadores~\textsuperscript{\ref{Tab:CustomerEmployees}}
            \end{itemize}
        \item Visualização de estabelecimento
        \item Visualização de plataforma de estabelecimentos
    \end{itemize}

\fi
